# Описание задания

1 Создать 3 вм инстанса на GCP   
a. размер диска 20 Гб  
b. тип e2-small  
c. Регион на выбор  
d. имя node 1 node 2 node 3 (не с 0)  
Условие не юзать для имён нод явный список или словарь.  

# Ответ на задание

Проект с файлами Terraform на Gitlab: https://gitlab.com/AYuSuslov/terraform-first-steps-less-5.0  
Состоит из двух файлов, provider.tf с описанием провайдера "google" и task.tf с описанием задания на создание инстансов.  
Созданы 3 инстанса на GCP в регионе us-west3 (зона us-west3-a). Создание сделано циклом по порядку node1 - node3.  
Сcылка на credentials выполнена через переменную окружения.

